冷靜落黎 一時之快定一世平安

元朗件事係好撚嬲 令人好無力 唔知仲可以做啲乜
大家好想快啲光復元朗 為當晚既事出一口氣
但其實當晚喺上環 暴力事件同樣有發生
警犬冇預警下開槍 仲要瞄頭 仲有手足喺醫院

727當大家入到元朗 有兩個情況
一,白衫佬出黎 二,白衫佬唔出黎
如果佢地出黎 係咪要開拖？真係有刀手係咪要互片？
如果唔出黎 係咪叫光復左？係咪平安翻？

諗返深一層 當晚如果唔係警黑合作 選擇性執法
班牛屎佬敢閪咁猖狂？ 講到底都係政府腐敗既惡果
與其入元朗同牛屎佬打 不如真真正正同翻個政權打
義士既血唔值得為鄉黑而流 不如襯仲有幾日時間
組織出翻港島 係 如果可以打鄉黑一時間係好爽
但如果可以真真正正推翻暴政 先還到一個安全既香港

所以 我希望大家發表下意見 727
be water 對準政權 轉戰港島
(政狗總 禮賓西環whatever)
光復元朗 斬殺牛屎佬

好民主 少數服從多數就梗 無論元朗定港島 我都會出
希望大家緊記五大訴求 可以既就加多一個？(怕太多失焦)
1. 撤回送中惡法
2. 釋放被捕示威者
3. 取消暴動定性
4. 成立獨立委員會
5. 落實雙普選
6? 拘捕違法鄉黑
(屌你老婆幾百萬對眼望撚住幾百人你拉6個撚化我？)

可能會有兄弟話 咁樣手足唔平安 少左大西北參與
一, 其實班白衫佬出黎都幾個鐘前放哂風 一係撘遠啲先翻屋企 (最緊要帶衫換)
二, 大家齊上齊落 護送元朗手足返屋企 做到真正be water (一架西鐵最高聲稱可以載到2500人 當兩三車1500都嚇到班鄉黑瀨屎)

認同請推post 好人一世平安

自推十連

一

二

三

四

五

六

七

八

收皮啦！入元朗就等於斬人？
你去聽下劉細良d 分析先啦

九

十

唔入元朗，ok
以後元天屯既手足出去上環遊行？
要留係屋企，不了

負評你個負評啦屌..光復元朗=斬殺牛屎佬? 入元朗唔可以和理非?

其實我都明 但係咪727之後就可以消滅左鄉黑勢力
以後元天屯出黎遊行就冇事？
只係唔想大家既努力同憤怒去錯左方向...
所以大家討論下 我有乜講錯左大家指點下

Sorry 我只係諗住押下韻 冇咁認真諗用字

咁係咪727,728對準港島上環五大訴求政府就接受曬？

我意思唔係入元朗就係斬人 只係覺得727會有我講嗰兩個情況出現 可能諗得唔夠深入 用字亦唔好 但都要為最壞情況做打算 如果鄉黑又出動 大家係咪諗左乜方法應對 都係嗰句 我一定會出

咁由得呢個post 沈
大家出去推其他post

其實政府咁耐都冇回應過 我地都要繼續做 推比國際睇
但係依家感覺係張矛頭指返去市民(鄉黑)度 (雖然佢地唔配做香港人) 我個人覺得有啲比人帶左風向

但若然我地今次唔入元朗，只會比佢地覺得我地嚇怕左。等到下次或者再下次你想再入去的時候，佢地到時就會覺得只要再用多幾次強硬亂打人、亂斬人的方法，就會令到你地怕左佢，唔敢再入黎。雖然，可能都有唔少既巴絲都明白，呢一切極有可能都係政府同中央既一個請君入甕的局。但，自從戰爭開始左之後，呢條路一直都唔易行。我地沿路上遇到過好多挫折、遇到好多失敗、遇到過無數次咁多既失望....但我地都依然堅持過黎！呢次既事件，正正係我地向呢個極悪政權表達不滿既機會，雖然今次警方好大機會會迅速出動拉曬所有人。但我地都要將心中的憤怒化成拳頭，狠狠地打在他們身上！！

我就係怕係局 到時鄉黑打人 警犬拉人 建制又造謠抹黑
不過信相各位巴絲都有細心思考過 我地齊上齊落
光復香港 時代革命